馬會正一仆街冚家鏟

當有出閘？
當正常競賽？